歐聯歷史上門將最多零封10位門將

雲達沙好撚變態.2場就有一場零封

VV真係嚴重UNDERRATED

CS 黎講，其實好多時條防線功勞仲大過門將

卡斯拿斯其實好勁
前面一堆二線/一線尾防守

咁當時曼聯條後防線
係李奧.維迪.艾夫華.布朗
接近同車仔果條咁堅
祖記時佢就踢得唔好

猜到對面0射門
我阿媽都cs

真，睇踢咩隊多。
照呢個表睇拜亞又幾勁

佩爺爺都係

世清都係

反而迪達.ac條後防咁撚勁
都係得5成

聖卡斯勁撚到，皇馬條防線形同虛設

Yes 派膠黎講 世界第一 宗師級

死獌狗收皮啦

記得當時皇馬條後防
希亞路.包禾.有前無後

李奧加維迪勁過泰利加卡華路掛
布朗都只係拎歐聯果界勁左一季 其餘時間我寧願見加利佬都唔想見到布朗
應該係車仔果條接近同曼聯咁堅

同香港一撚樣, 有777個垃圾拖累, 香港人靠自己能力一樣咁低確診

費格遜講過佢執教生涯其中一個嚴重錯誤

就係冇早啲購入雲達沙

當年曼聯係買咗巴夫斯 唔買雲達沙

中間嗰段睇候活同卡路爾輪流派膠真係嘔血

有搵過簡尼.簡尼後悔冇去

哈哈，騎呢咗一至兩年

史達根唔係比人吹奏得好勁架嗎

簡尼沙里斯
好掛住03-06年華倫
勁鍾意米斯達加艾比達

踢法問題，意甲，入左一球就唔攻

慘。。。都有兩個歐冠

艾馬，巴拉查，文迪達

歐聯十六郎

打到清道夫咁
伯友夠唔夠氣？

迪達得2-3年好波, 其餘時間都鳩流流

到條後防勁個陣就到佢爆

施治嗰0封比阿狗拖低左

文仙尼 祖亞昆 雙翼齊飛

最鍾意艾馬

係，鍠嗰陣條性感防線，聖卡斯有咁多場CS算叻仔

咁卡斯係咪要多謝皇馬後防

Ddg唔係比人吹奏得好勁架嗎

團隊，無得怪

你要怪佩老。。。但係皇係呢個世紀最佳。。。。

迪基亞邊度及得上雲達沙..
雲達沙係超撚勁

所以佢CS比率咪咁低囉

仲有個 保斯尼治

雲達沙有個記錄係連續14場成1400分鍾
以上未失過一球波.破左施治10場

你有無睇過04-07隊皇馬防守？三個後防打人哋五個，無錯，卡路士係踢前鋒，拉膠係雪糕筒黎

拜亞70場入面有大半係波圖

卡斯係第一代膠隊出鋼龍

布朗俾人叫炸彈人
艾華俾人叫前鋒華
估唔到依家會有人話佢兩個防守勁

果陣係咪咩中堅柏雲，巴禾
兩閘老左既沙加度/卡路士

巴夫斯2000年係世界最佳龍門得獎人，2001英超首二十五場聯賽僅失16球，全季三十八場只失26球

希古拿.巴禾.柏雲
防中係光頭佬加維臣
笑料百出

艾夫華都防守唔勁?
果時同艾殊利高爾2個都係英超最勁

05年後防個陣真係嚇死人，每場買大係3.5球以上先得，但長買都有得上樓

加維臣係英超踢左幾場好波就俾皇馬買左過去當新馬基列里

施治唔計阿仙奴嘅話，CS比率會高幾多

果陣個卡斯拿斯d反應真係勁到癲
睇親直播都有神救

艾拉勁到迫走左軒斯，而軒斯轉去皇馬同羅馬係有正選同冠軍拎

我都唸唔明點解當時皇馬會唔唸住搞搞後防
用柏雲.巴禾場場派膠想點
場場有前無後.打死擺就

無聖卡斯，皇馬頭5都無，當年華倫西亞 畢爾包個幾隊都好撚勁

但問題係做唔到
之後就算簡拿華路去到皇馬咪一樣不停派膠

會長每年一星嘛，買左奧雲之後無錢出糧

軒斯都已經起曼聯叫勁
但係艾夫華仲要勁過軒斯
前鋒華係因為成日上去助攻
就以為佢防守廢.?
差唔多3大防線最好就係ac米蘭.車仔同曼聯

佢06年買左簡拿華路返黎
點知一樣係派膠

Agger, 當年Giggs開始轉型, 成條左路艾拉打足7年, 我記得有年係9xx分鐘聯賽連續不失球, 曼聯1:0都打死人, 仲要有三隻小明做三箭頭

DDG係歐霸

buffon過多10年8年就應該第一

卡利奧斯

保方41啦wo

我覺得AC Rossi 係比人低估左，雖係係鑽石防線，但佢係義甲聯賽中門將最長不失球紀錄的保持者第二名

邊撚個文仙尼

佢想講維辛迪掛

維辛迪應該係同傑斯同級
但太易傷

反而想知邊個係失波最多嘅門將

其實防線降班前既祖雲達斯係穩過AC米蘭

超強防中希古拿被迫改踢中堅。好似宜家既費蘭甸奴

好似係俄佬艾堅菲夫

好似之前先啱啱第一場無失波

問過師尊未

但當時ac米蘭條後防線勁靚
尼達斯 馬典尼 哥斯達古達 卡拿迪斯

連續11年合共43場歐戰都有失波，但係佢17歲已經出道，有排玩

以前保方前面三個bbc都幫到好多手

所以聖卡斯個紀錄真係好勁

李雲迪 唔係流咖

同聖卡交換條後防再講

後面輸幾多前面入返幾多

c治 去撚左阿
成個記錄整壞曬

佢真係完全消失左 好勁
講得出做得到

唔好玩.卡斯拿斯條後防再雞
都未去到雲達沙富咸果種雞到無得再雞

VV癲起上嚟，真係屌佢都費事

車路士早兩年咪又係打歐霸 屌你老母港父

波斯歷治 泰比

其實比較龍門勁唔勁係咪應該要睇撲救成功率 clean sheet好似有啲係後衛功勞

第一支銀河艦隊

富咸幾時踢過歐聯？

佢話要換後防黎玩
富咸果支雞到無得再雞.雲達沙一樣打出超水準

維辛迪

好撚正.睇住7條煙有前無後
都係唔夠細哨打

雲達沙係大器晚成 但成個career聖卡西點都好d啦

啱 里奧加維迪嗰期根本成隊獌都勁 除左利 車其實隊根本唔敢點攻 連射門都少
相返嗰期阿記條防線成日派膠 施治有clean sheet先勁

其實雲達沙唔算係大氣晚成..佢起阿積士時已經好撚勁
當年舒米高想走咪唸住搵佢頂
但佢打祖記比保方搶左位.on99去左富咸晒左自己4年時間

睇撲救率好過睇CS

如果大哨未傷 應該仲有得打